EXO又贏 親自接待美國總統特朗普

，

【#EXO】0629南韓與美國的雞尾酒會合照
國家的pick EXO-L的驕傲
永遠都以你們為傲
愛麗們真的愛上了非常了不起的一群人
每天都因為EXO而幸福吧
WE ARE ONE ! “EXO是我永遠的PICK”

Btw

Rest in peace 🇭🇰

濕哂

2年後又唔知追緊邊團新人

EXO真心係韓國之光 BTS都奶唔到嘅嘢

So what

支持樓主

exo世界第一

錯哂啦

係

copy faces

正想講

Cop你老母臭閪

成班咪出黎獻世啦

咩叫獻世

EXO隊人嘅樣=閪樣

唔係好明

係呀咁你咪撚樣囉

點解唔搵psy cosplay金仔？

唔怪之得講嘢咁戇鳩啦 又一隻波台生滋狗

好主意 不過可能會比金仔捉去勞改

支持邊b

感謝OP認同EXO隊人嘅樣=閪樣

講事實咋WO,你自己都話'係呀', 你唔好影衰EXO LA

我點映衰呀 我又唔係佢fans

EXO 過氣狗黎嘅咋

阿嫂

你唔好咁開心呀你都係生滋狗嚟嘅咋 你哋係一鳩樣

你識我

咩阿嫂

識你真人

腐皮嗰啲人做乜撚嘢呀你哋

你老公係勝利

我老公係bbg你啊

我唔信!我身邊個個都係EXO Die hard fan,開分身刷views, 買CD買到破產...etc 點會話佢地係過氣狗

尾段

阿嫂我唔勾二嫂㗎

你忽略咗姐

哇終於有人留意到

你近排個個post我都有認真睇

話我好感動 多謝大佬

Push

冇skr冇晒人氣啦

exo得罪你?

我lesbian討厭男人

你肯定係死tb

個大陸仔無份？

exo屌打bts

支持層主

DO bb

想問點解啲gay咁鍾意DO
想知點解好耐

幾年冇join 過cb 啦
巴打坐左幾耐？

我都唔知 feel

個大陸仔死撚咗

kai囝正啲喎

邊隊唔係

望落好砌 又細隻

性格個啲冇咩吸引

呢隊野又幾型

阿trump好大份

Onj

我反對

入伍啦

可能想屌DO

死撚左啦

Sk u lm

咪意淫na==

大陸Lay?

明剃BTS眼眉

牙lay個隊

文仔都幾撐kpop

支持

Lay收鳩皮啦屌你老母

Yes

個八條友都唔夠牙lay賺錢

識野

Lay=賤種

支持立即退出EXO

支持牙邊

好

weareone

Gchi

原來樓主仲未死

你死先我同樓主一齊幫你做忌

Bts未死 我都唔會死住

bts好快死 你都差唔多

下 冇可能

禾牙喱吾會走
v牙溫

Lay好快死

你死咪到禾牙喱

Lay死先到bts死先到我

边狗>牙喱>bts>u

u>边狗>牙喱>bts>me